[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (830)

仆街垃圾肯薩斯
正評贏大錢

Gel頭黨好波

有冇手足派

油b 用心涼苦

Gel頭橫行

係咁有人開po

肯薩斯blacklisted

LM

多謝

咁撚多個POST

起身執1舊 爽

垃圾狗肯薩斯,又要嘔返5舊出黎,贏唔到仲要輸半

有無人派 買左1800蚊平半 好想死

邊個話美職好少絕殺??????????

晨早流流輸我5舊

對唔住 我錯

1001開,做乜咁多人爭住開

果d 新會然

冇野玩了

抵撚死...唔刷角 單刀唔識射門 比人絕殺

今晚再層狗會

下盤

卡卡隊上次踢到成舊屎咁都絕殺到,有咩係沒可能

馬會揀得即場一定假到仆街

咁365錯賠率買咗主唔知點？

守多幾分鐘都唔撚得,D美國佬真係垃撚圾到

好彩30分鐘個陣買左高水6.5S, 填一填個坑

馬會精選

Tg左你

熱迷俾人瘋狂report

起個身又輸5000 4.5b.係咁中場猜把撚咩

下盤cashed

派我

Lm

求派我

中埋都唔夠輸岩岩呢場

我了

跟隊

我都唔想，封咗我成個月啦，上個月到依家

有冇人派

又有連登至愛 ON9平賭
諾高平[-1.5/-2]

識揀我隊波

讓咁多

im

12m

第2場客，第3場主easy cashed?

仲買戇尻平 已借財仔買對家 約定經紀睇樓

lm派我

lm

on9喎

今個月好多巴打贏大錢

事後唔派 仲有一堆人乞

今個月到今日暫時斬左狗會14000
用左2000去叫雞
再用左1300買衫
之後諗住再贏落去買隻錶（$25000）
希望成功啦

屌你個白蘭因,
琴晚2:0訓左,醒番3:3
睇番RECORD,80分鐘後比人連追2粒,
3個失波有2球12M

起碼係平手盤

祝咁多位巴打贏多d
贏左就齊齊去叫雞
幫到自己又幫到雞

可憐我叫雞錢都輸未

@普閪

Unblock 了 和好

Ok^^依家半和好

on9平反底先定紅鑽反底先

ON9平下盤細波 0:0 1:0完場

On9平 球半兩球 會唔會太撚深呢

紅鑽都讓球半啦 why not

不過客隊都真係好廢,10場輸8場,仲要今次作客 睇唔透

細波gel

肯殺斯1:1就快變指定波膽
比佢伏唔少

抽我

唉仆街仔paul

仆街仔Paul 4分鐘3球 邊撚夠佢玩

左膠對馬毛點睇

上左馬模船

Sane

lm先

慘

山度士可以0-0

平仔12m

河床12m

miss

補刀 goallllllllllllllllllllllll

普仔 cfu ramos 反cup子 尼馬 on9是油 check

thx

無人要左膠

史卓加斯 上盤🤤

小妹代咁多位哥哥thx你

今晚用呢d推了

我

平仔又出黎害賭仔

AIK

next time 內定u

g

有冇得派我

樓上準備好未

條撚準備

On9平讓1.5/2？ 仲想我中伏？

Hi all

原來miss左派錢

咁咪買下盤囉。

輸2球都仲有錢攞番

吊馬模那場轉平半。

早買左10分鐘sosad

全日重心早水
聖保利角球 9.5大

馬模？

初盤係幾多

平手盤 1.89

聽日得一場波壓陣

咁可能平手盤仲好呢

Hi態蛇

馬毛個盤同琴日AIK一樣

天狼星同佐膠實力一樣咩

轉左平半唔太敢買⋯⋯

天狼星作客世界第一

Ok😍

AIK係有個勁前峰返歸
馬毛有冇咩勁人返黎？

Same
今朝睇完諗住晏啲先買

甲府風林+1 係馬會門口叫佢派定彩了

世界之戰 三賤vs臭腳

博維斯塔
馬模
on9平
費倫斯
聖保利

點玩好

ALLIN on9平

球半兩球咁深

但係客隊好似又買唔過

得之 我幸 失之 我命

頭場 莫倫 半大 全大

仲乜又改返

On9平2:0完 皆大歡喜

手腳TG我 問我去左邊

全世界睇好馬毛
邊會派錢咁好

你個野呢

你買咩

垃圾黎 屌柒個賣家

咁樣都收半

可以對家都唔錯

買讓和啦

其實呢種系統要重要係穩定

穩定勁或穩定廢 否則難發揮作用

尋日天狼星等你上水追和

咩嘢黎

角大啦

對面唔是馬毛班廢鳩

覺得 on9平會贏1球 下盤全格

我等左好耐仲係1.78⋯⋯ 入完錢無耐仲係咁 最後轉埋了 針

很多人馬模？

尾數gun

馬毛好似角大 半大 大波仲好？

馬模 開得即場唔覺有好野

係掛⋯⋯ 轉左盤覺得和波多了
況且我覺得轉唔轉盤唔係100%睇飛數 賭得耐既人都應該係咁諗掛 ⋯⋯

受教了

今晚諾高平點睇

今晚咁多場派錢波

人妻買了頭場全大

1 客 5 7 主點睇

希望你可2比料

豉油專家去左冰牙

1客 5主

聽晚全部盃賽 想點

1客

佢所謂預測 只係睇邊邊落飛

你幾時發現

白蘭恩3-1 都比人和到啦
仲要對面係左膠

典解香土咁多有錢人

Crazy

馬毛派膠 or 上半1-1點算
兩隊實力唔係差好遠喎

好大注

馬毛 5' 1-0
馬毛 45+' 1-1

馬45+ 1-0
馬45+ 0-0

好熟

好想睇5皮掉落鹹水海

Same load

樓上賤

但係你心裏面支持佢

大家目的都係搵兩餐 我當然祝福佢

見到呢D飛一定跟

敢買得咁大..
嬴佐一齊興奮

少少地跟500都好呀,贏就開心,輸仲開心

已跟

想跟紫蛇d飛

我都想跟 熱血推十萬

第1場客好唔好

始終主隔咁耐先返上葡超

想要角大

我覺得ok 始終葡甲葡超差好遠

楊格

5X1
博維斯塔
佐加頓斯
諾高平
華拉倫加
費倫斯

盤?

yes

頭場主第一隊

1 5同路

葡超冇乜點買過 試水溫
小注主隊0/-0.5
應該細波+贏一粒
中左既話就識玩埋個幾場葡超

要對了

同意主隊

個細波1.59

半大全大

巴打係咪睇開

GUN

佐加頓斯
其實唔廢
...

馬模其實好垃圾

打歐戰咁快就出局

主隊有埋反cup能力
對葡超中游野冇壓力啦

肯殺c 1:0

1:1

一講就諗返起我個上盤,仆街

買大波

Same

靜鷹鷹

主瘋狂㩒屌

1:0

艾斯基斯 搏佢最多輸一粒

啲人少左咁多既

入唔到波踢黎做乜

刷角未

ON9平呢場未踢都知隊垃圾讓唔起

想要左膠

馬會打我唔死既 今晚 要同馬會收錢

入球未

中過三次on9平伏 今次仲想買

忠誠

兩隊都係咁救角

開波有角=角小
開波無角=角大
合理?

YES, 20分鐘就黎料,5分鐘1個

半大已死

1 2同路

半場無5C兩隊咪洗旨意入返更衣室

主隊半場入兩粒可以嗎

葡超最常見 上半埸1:0 下半埸1:1

開球了沒有

熱緊身

大波！

毛毛 球進了嗎？

GOOOOAL

0-1

半大

半大減一

主隊追和

上盤針了

毛語錄：
大波！

Sure

1C

誰人不愛大波？

大波 -1

冰之力 又係我

主比人屌啦
沖個涼0-1

快d整多粒

大波只是掩飾

主隊着火

🤔

博維

來吧半大 得之我幸

欠兩隻奶

隨緣

偷上船我態

全大仲係2.5@1.9

大波！派9527！
$3.4

跟了

2230咪同你講左買50蚊半大

少人到

少人大波！

主快手追和開半大

係喎 人妻都買了大 忘記了

主入球未

啱

同意

得啲鳩波賭

珍惜每一位

主cup

2C

NG 客隊

入波未

客係咁攻

冇

女人好中意講大話

買左主點補好

又要gel？

4c

gel你老母咩

開到上盤抽1個100,7.5S開到抽多個100

補乜撚？買左就比d信心啦

主隊快入開半大

和我一樣

大球！

5角了,7.5S針

Me

5c

5C可以返更衣室了

入多球先

刷角入球！

買左5000$ 0:1 @3.9
0:1完 派1個100

客入就批准

陸詩韻

半大呢屌

收兩皮派100
祝爆

7.5s可以唔洗睇了

AGGER,小家贏唔到大錢,起碼都1千

你見唔到我同導屎研究咩

咁啦不如

支持

做職乞了

完半場前0:2

入未

0:2未屌你

似1-1完場

客快入

完上半場

咁就半場1-1

半大啦好嗎

0-1 請開出
一星期糧了 all in

半場一係6C一係8C!唔該

諗起有人話半細1.52

cashed

0:1 ok?

主入唔到比客入啦屌

7C

7C 屌呀

堅定流

而家好難信人

1:0完

性保利讓咁深

呢場一定要0:1完

向上刷向下刷

8C

8C 好耶

⋯⋯ 8.5細可以點

7.5S爆左嚕,想派都無得派,黑仔王 針

9C

你唔係買全場咁戇鳩呀？

又輸 你老母

度定下場

5皮野張飛

bye

半8 又miss角大了

同路

8c

7.5開過2水

唔係呢場

廿分鐘刷左九隻

20分鐘9角 屌你老母ON9

12.5b

11.5s 苦主

一gel 就爆C

係wo,自膠

BOOK MARK定呢隊主隊,落後左咁刷得

半大針

9.5B想gel

一齊了

Cashed

gel你老母臭閪

0:1

3.9 半客

挪假主

難d

我還有全大 不過先睡了

主FG
莫倫斯
馬模
史卓
聖保9.5大

我老豆叫我買
0:1

馬毛大波波x華拿點睇

燈一燈馬毛半客先,5萬蚊呀拿

分注買半客/半細唔好咩 咁大

45' 0-1
45'+1 0-0

買500蚊食花生

佐膠Eriksson 停賽同走左個主力前鋒 影響應該都幾大 馬毛陣容都幾完整 作客又強 應該坐和望贏

左膠對5毛 買乜好

馬模=哈馬比
唔駛買

今晚最後的愛

史卓
佐加
IFC聯
是聖保吧9.5s

總係有gel頭狗逼害 我祝你賭咩輸咩

一舖過

3場邊場會半大到

睡了 訓醒收錢
冰之力 半9全9

All

買一場算

華拉倫加
馬模半客
聖保利2.5S
AFC聯

訓醒針

莫倫斯

諾高平3.5照買b

rip

馬模仲未入 屌

睡了

唉 又輸 on79

ifc

無人派點賭

華拉倫加

半全場 星期一 4 史卓加斯特 (主) 對 華拉倫加 (客)
主 - 和 @ 12.00
客 - 和 @ 12.00

收到風會和波

馬毛大波
華拉
心靈投注平仔對家

史卓
佐加
IFC聯
是聖保吧9.5s

Why 心靈

9.5s

華拉倫加 2.5b

5皮個post叫咩名?

無勇氣
客太撚廢

不如串3*4 ？
不過2場挪超會易少少半大

和和

瑞超半大

半客😂😂😂

On9 ping

睇好馬模盤,但有開即場都無咁順,skip
on9平原來係對隊終極垃圾榜尾,咁讓2球都合理既,按照實力係讓得起,但呢隊太膠,skip
史卓加斯特對華拉倫加,捧主隊,要左上盤,希望有錢收

似Lego走盤

1-1 2-2

0:1完

祝你成功

祝我中獎

極速2.5b

有冇14.5b sam load

3.5b jump

史卓1:0

4分鐘1:0,又針得

華拉

祝中

爽了

ON9平12M未

華拉倫加 2.5b -2

史卓加斯特 頂住!!

史卓
佐加
IFC聯
是聖保吧9.5s

中哂派

不了

Miss左3個了

史卓 入多球

三冠王

馬毛進球未.,.

繼續數葡超角算,輸到甩褲

博維9.5s ok?

華拉快cup

華拉ng

嗌到氣咳了 唉

放棄嗌了😞

報驚了

放開 得到更多

ok
我b

ON9平果場有D似尋日馬賽,上半場應該幾悶
馬模果場我估會入球大,但邊隊嬴真係無路捉,實力就馬模
左膠打慣假波

請你喝波子汽水

佐加 馬毛 上半1-1 0-0就得

😭😭😭😭😭馬mo

要馬mo贏牙

華拉cup未

半9全9

關你撚事

馬mo😫😫😫😫😫

未來人

唉屌

古代人考古

馬mo生性ok?

no

禾有時差

好想派

2.5b夠水？

仆街了 馬mo比人射咗一次門

華拉爽手啦屌

華拿和先

唉dls

12M

馬毛細波

又要落街入錢😫😫😫😫

01:00 1 佐加頓斯 1-0 馬模
12M

禾

Where

😫😫😫我個半客

佐加

買唔切NG

50K 半客

佐膠

5萬蚊半客 爽了

Misssssss

MISS

50k

入了？

嚇撚死人咩

迫害大波

10C

MISS~~~

Miss

50k miss

12m miss

12m吾易射 你睇琴日車仔就g

普閪
今次爽了

其實呢球點會係12m
佐膠條友自己仆街

5000 0-1 RIP

博維斯塔1:1

missed

博維1:1

1:1 10C

1.5b cashed

個天都幫半和

而家先入屌

12m miss
假波又重現
我剛剛先發覺諾高平讓球半兩球
我以為一球球平 上盤係咪jump得

大奶奶！

主反杯完場

9.5大cash 安心訓

睇片

葡超2:1

支持頭場大 然後巴打派我

半和easy cash

中晒抽一派200

9.5s crashed

Lm先

佐加頓斯 禁屌得好勁
射3中3

係入就快手 買左全大

華拉倫加1:1

Jump

葡超比多C,我就訓得

諾高平3.5b形勢非常樂觀

唉 跳得樓

收到風平仔0:0完

單棍波膽
入定急症室先好買

華拉倫加 心人禁屌

唉 馬mo

華拉著左火

比人禁屌

半膽都算，全膽5K...

馬毛個場踢得好快
24秒進攻時間?

瑞超2隊垃圾肯入波未

買咩波膽？

華拉唔入比人入

易過買獨贏少少

Yes 同埋會比人吹hold

頭場0-1 5K

365開角都封盤 嚇死人咩

暫時得心靈投注樂觀

華拉半和呀 屌

馬毛半和easy

馬毛半大
華拉半大

幾倍

廢平未撚射過門

正式宣布 諾高平3.5b形勢。。。愈尼愈樂觀

樂觀在邊？

史卓加斯特頂住

華拉針

琴日睡超已經3場半0:0

華拿廢撚到

2-0

馬毛半大

史卓加斯特2:0

收到風白難恩劇本

史卓2-0

挪超真係痴線 我真係唔識賭了

莫倫斯
AFC聯
馬模
史卓

買大就得

On9平好廢

有幾痴線?其實開出率都係50%
你可以望返,其實大家兩隊都五五波
不過一隊主場一隊作客 實力梗會係有分野

諾高平就入了

我追佢斷大波都追到破產 jump

史卓半場全大啦

Lego

講緊大波 sor

佐加馬毛入波

串4*6 3*4 半大
中2注就回本兼有賺了

葡超追和就bbq無角?

Lego 唔入比人入啦

華拉作客唔係好撚勁架咩 睇過

說好的諾高平讓二球呢

史卓加斯特上盤頂住!!!!!!!!!

1.5/2都出埋

Lego 炒唔到AFC就降班啦

on9平腳都無起過

大奶奶去左邊呀

大波船已沉

咁撚多角馬毛

朴迪比多球

AFC反而射過 代表D咩

佐加馬毛即刻入波

葡吸未

佐加馬毛等1.5b了

馬毛入未

未

2017年冇人會再買平仔

葡刷角啦

佐加我屌你

刷角

樸迪

半主？

諾高 馬毛盤開到全才格
派2個200

AFC果種廢 難以形容
平仔可以廢過佢

11C CASHED

69平半大

11c -4

準備2:2 完場

馬模細波

仆街

葡吸未 屌你老母大廢西

葡主入波刷角

諾高真係唔入波表現下上次炒人3球既實力啦

兩場瑞典波食左屎

1點主ng

未FG

平仔0:0樂似有廿幾倍

5萬蚊馬毛半客 快忍不住笑了

馬毛呢個勢似輸多

葡超快撚D入多粒

買得五萬 應該散銀黎😍

No gel anymore

一球都無

12點先岩

琴日7號 應該成份糧嚟

香討

冇串到半0-0 大睇高半仔了

平仔 1:0 2:1 全場劇本已定

7:4

痴線嫁

馬模會絕殺開半客

😳勇

?

馬毛0射正龍門

重有5分鐘

葡-3c

形勢不錯

華拉倫加上緊力

樸迪求你入多球

鹹水海fat fat

夠入4球

-.-班提子肯入波未

求下馬毛佐加每邊入1粒

已經放棄左

唔明買五皮有咩好笑
人地買得起咪得

大波

買大開細 買細開大

屌送角

YES.. 既然買得起應該都承擔得起.

葡超-2c

可能贏tim

重有大把時間

屌你咩 又要我夜媽媽拎紙巾

贏同豬都唔關我地事

五萬蚊當係碎銀...

應該好難 同樣比狗會過左棟 得8.5 9.5b中 比番注狗會

-2c

俾獎金

疏

馬毛角大入未

2分鍾後就輸5皮係咩心情

通常中場開中位數都係細多

多角到 又唔入

想唔想知點解半0-0

50000 very good

Sosad手賤

佐膠12m唔入係咪埋下左0:0伏線?

-2c 連C雅

大波啊屌你老母葡狗

快

50000

我想知點解我冇串到半0-0多D

輕鬆到

仲有希望

巴打仲好努力屌緊

goal

50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa

樸迪路

Goallllllllllllll

2-1

GOALLLLLLLLLLLLLLL

2:1

50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa50000 ahahahahahahahahahahahaahahaaaaaaaaaaa

樸迪莫倫斯2:1

唔洗多謝主ng

等睇會唔會半7

最後90秒
為佢倒數

博維會平的

俾你地址我
寄3.4俾你

5萬 代馬會多謝香討人士

葡甲仔

SUPER

RIP

2-1
主隊有反CUP能力

45

爽撚到喊未驚過

想gel了

地址呀乖豬

可

咁就5皮 要打幾耐工

終於中返一注

半場大角大波揀左大角 心已死

咁會刷角了

Same road

買左挪超主和個位師兄 下半場幫手發功

樸迪頂住 求你了

會刷的

馬毛角大定細好

睇黎想補到入

會呀 不過係下場

5皮

加時刷2角

快了

5萬

佐加1.5b

50,000HKD

入波的響聲我聽到了

半和輕鬆

博維斯塔個ON9仔咁樣送左個角俾人爆我12.5s

50000輕鬆

史卓加斯特頂埋個下半場吧

Gchi

瑞超齊心半0-0 連埋琴日5場super

佐膠半0全3啦

半9全13

來了

全15好無

華拉請追和

9527話抽廿個派100

想呀

華拉倫加cup佢老味

Ft 2:1

不了,買左上盤

未見過佢派一蚊😂

CUP埋
屌今日有火, 應該輕鬆屌打馬會

佢話100蚊美金
總蚊2000蚊美金

博阿俾人屌打

有水？

扮野？

瑞超、挪超都係仆街波補時完全唔補足

走數

性保利大船

葡超 主反cup 6倍收錢

派？

咁都比人杯

莫倫斯
AFC聯
馬模
史卓
唐迪拉

唐迪拉冇反CUP力
入一球守到尾/一開波守到尾

費倫斯

巴塞win

留名睇馬毛下半場秒入

華 快追和

on9平下半咪撚入
馬毛快手456
史卓頂實

沖完涼出黎都係一球都無

再沖

沖到甩皮啦

馬毛客贏

all in 追數了 買左馬毛1.5大
利申：極燈

列弗寧3-0

on9平下半場開3.5大 on9娜超半2全2ok？

2樣都幾難下

屌你老母

佐膠同馬毛想點

Bbq

馬毛插水

馬毛入3球啦屌

平半 都係俾番半格我姐...

長注on9平對家 就夠錢比首期

Afc聯禁屌諾高平

馬模入未

著火就入波啦屌

華拉 快追平

AFC都禁屌緊 不如降班啦
D挪甲乙丙丁都識入波呀

費倫斯日未

要救火

聖保唔掂

感覺有心玩野

個勢幾好

上次都係羊1球 點讓到咁深

史卓入未啊

諾高平只係得一次攻門

聖保？半格應該有嘅

咁樣落飛似大炒假波
聖保利跟本唔係開咁賠率
以為聖保利是升班馬熱門

我話平仔

一點啲波腰斬算啦

唐迪拉fake goal?

ON9平又又又又又又又又又又又入唔到波

係

馬毛中龍未

越位定咩？

特雷100%

聖保應該點買好

佐加沒走兩個前鋒應該炒馬毛
馬毛幾廢下

精密儀器分析

史卓係咁哂機會 比人入啦好嗎

葡超邊有咁多場大呀

又100%

直屌上盤

馬毛開大啦好嗎

咁10000%

馬模個場開左波未

葡超角大全大 仲正氣過依2場膠波

費倫斯 聖保利

馬毛無射過咁

特雷+1

入緊場

諾高平點樣做到0中龍

巴甲小王子

華拉倫加空門都唔入

[0.5/1]
可以入手了
開左波

馬毛仲係未中龍

Hihi

佐膠頂實/入佢

華拉求你追和

馬模
AFC聯
史卓
唐迪拉
馬模0.5/1 大

果2隊冇心踢不如完場算啦

主頂入自己龍

2場睡超 0-0了

兩隊互射開個大波先好嗎

Own Goal都好 比少少野黎睇啦

聖保利上年仲係護級 特雷假假地都叫做德乙上游
咩事讓到咁深

平仔真係好野65%控 都唔知有無起過腳

左加要win了

鳩跟你了

個前峰玩野？唔輸唔代表羊喎

辣殺諾高平

悶到sleep了

聖保1黃

今年個頭開得好，全勝

馬毛 快手2黄變1紅比人入

半2全2 斷腳啦

兩場瑞超都未出聲

睡超

ON9平比人禁住屌,
讓1.5/2

華拉夠鍾啦屌，出力啦仆街！

瑞超西鑽？

你咪搶啦 一堆人block左你

諾高平

十卜

似西鑽

紅鑽今年有開盤的場次應該都輸左8成
嬴硬果D就唔開盤
但上年紅鑽係日職嬴盤王

999

睇下D挪丙 瑞丁 入波入到

1001